冇錢買樓，長期租樓，又過上限申請唔到公屋，人生係咪玩完？

而家樓價咁貴
好多人會選擇租樓多

咁依家住緊邊

首期好多人都俾到 問題係唔想供姐

你估下

同屋企人住

移民重新做人